【保就業】鄭若驊丈夫潘樂陶旗下安樂工程 領2千多萬元

政府早前推出第一期「保就業計劃」，第二批已經領取工資補貼的僱主名單今日（29日）公布，涉及33,679名僱主。

今次更新的名單中，律政司司長鄭若驊丈夫潘樂陶旗下的安樂機電設備工程有限公司，是領取最多工資補貼金額的第13名僱主。安樂機電設備工程有限公司領取金額達2,474多萬元，涉及941名僱員，平均每名僱員補貼額約8,764元。

官商勾結

有無link?
想睇下其他12間係邊間

唔意外 借呢個機會攞晒納稅人啲錢畀佢地班仆街

保就業計劃｜六福唐記各獲逾4000萬保就業補貼 H&M、舒適堡、英基第二批名單上榜【附表】 (15:00)

政府今日（29日）公布「保就業」第二批已領取工資補貼的僱主名單，第二批僱主名單涵蓋近33,679名僱主，涉及約65億元工資補貼及承諾受薪僱員人數超過28萬。其中，六福集團獲最多補貼，共逾4366萬元，經營唐記包點的祖遇唐控股排第二，獲得逾4271萬元。

拎嚟隆胸定裝返支架

why not both

成個疫情，對工程界係冇咩影響，日日都有維修做

佢地做保養都無得停，又有咁多政府野做